行撚開啦死老鬼

你唔走開其他人點走

家陣要改朝換代俾我上位